全部人推831 陸沉都要去

今日拉ghone 聽日就到你

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

政府發爛咋 周庭都拉埋
大家知831要點做啦

佢地連我嘅周庭大人都敢郁。唔用魔法搞掂狗屋，我唔叫glass。